如果我揸車唔小心撞到自己另一架車

我可唔可以報警告自己撞到我架車
之後就比墊底費claim保險 ？

自己告自己 咁都俾你諗到

第三者責任保險
你自己又點會係第三者

人格分裂點處理?

保單係跟車
咁如果我揸朋友架車撞自己架車
咁我係咪都可以要求朋友保險賠比我？

又或者朋友揸我架車撞我另一架車呢？
朋友係咪可以claim我三保去賠比我？

參考美國例子姐

好問題，想知。

呢位清好有搵食頭腦

可以，但呢d小便宜玩得幾多次

下年兩份單一齊加loading

claim 保險要有單，應該點避

如果2部車都有買全保可以分別claims 兩部車嘅own damage

三保賠唔到

講多句，你係車主，借咗部車俾人，佢撞到你，你張單都賠唔到